#SISTEM TAG MENGGUNAKAN VUE
1. Menggunakan keyboard up + down untuk melihat keseluruhan tag
2. Untuk memilih tag dapat menggunakan enter ataupun klik mouse
3. Apabila tag sudah dipilih maka tidak akan muncul pada list tag
4. Hapus dengan mengklik X untuk dengan bebas menghapus tag pada posisi dimanapun ataupun dengan backspace keyboard untuk menghapus tag yang terakhir masuk